老衲諗通左，以後寬頻sale嚟搵老衲續約，都要行跪拜之禮

其跪拜禮一律以大明宮廷規格為準

講得好 !!

要對佢地行庭杖